［網上行寬頻求救］點打ip 入modem set野？

Modem用緊technicolor TD3330P求救呀